dasdasa 定 老鼠 痴線d?

dasdasa :
diego_costa :

牙賓洗唔洗專登轉acc

dasdasa = 沒有感情的機械人
diego_costa = 喪失感情的不是人

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我係傻，唔係痴線

吾系牙賓

吾乃N賓是也

清

肯講意大利統一未

關我撚事

老鼠

咪同一個 人

下次加埋你

_BoA痴線d

2&b>_BoA

的確痴線方面係